[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4425)

沙！

I

樓下全部贏錢

•x•

樓下贏錢

me

全POST贏錢

真係唔似追得和

各位坐定定準備睇反敗為勝

蒙特雷 夠膽就入多球

唔係掛

你呃人

似hea到12碼

克雷夠膽入多粒

走盤當贏

睇場波唔似..BTW墨假...主盤都咁話.

又12m悶撚到

膽有多大地有多大

笑撚4 9買都中

其實點解可以咁撚on9 半細之後5分鐘入2球

客隊太on9啦

派？

Lm

LM

其實..2隊都ON9...只係客隊比主隊更ON9..

鵝鳥爸爸

主收錢！

lm

真
客隊一開始心態應係想守和出線

早水 有緣就買 尼斯9.5 10.5b 一陣po飛

成撚日射12m

Feel 到克雷來料

其實...我買主隊係貪佢要贏波先出到線... 同埋墨假主隊定律..

祖亞明明廢到仆街

我係衰唔信邪 唔信全主

都係 而且尾段通常2隊都唔博 等12m

墨假唔到你唔信...
正如澳假上盤一樣... 都係任佢開...不如跟定律買好過..

係咪

係 你見已經等緊12碼咁

假比我睇啦仆街

祖亞12m 針得

祖小勝一球 12碼 客晉級

笑死...點解可以咁on9依2隊野..

我買客仲on9

3:1...

祖-1 5倍

係咁12m 無得玩la

屌咩

祖亞高水晉級

唔好唔信邪...3大聯賽..炸甲墨假澳假...

4:0 + 3:2
10抽1 1000

我了 求派

克雷手足又被撚

原來劇本係主12m殺客ng

客隊兩球12m

我了

33 34不是夢

請跟我來

我

準備上路

我我我

廢馬

lk

3-3啦 屌你老母2-1假希望

不蛇我了

31

im

去死啦 垃圾克羅

食飽先

可以安心訓覺啦

屌你老母克羅

同路 btw唔買角xd

又斷我連贏
屌佢老味呀

咁多場大波比我揀中前面啲細波

食飽未呀

我幾鍾意個名 不過好耐冇買馬了

等緊2球12m

蒙柒入多粒開全格

老4

好彩補即場盤 買左下盤2補飛補到贏番半注

食飽啦

克雷Rc

唔派me講唔過去

克雷紅埋

紅埋

唔使分啦全部都係狗餅

戰神卡真係出現..

墨杯4場主勝 3場-1

朝早全上盤

愈紅愈

主盤盃 屌

邊有咁多找卡數

蒙7有冇面子球

快撚d入客

真
今日休息下算

又輸 戒賭

今日d波都鬼鬼地..我都係放棄 贏800當飯錢算..

日日都負數... 今晚揀場重心算

食咩食800蚊

屌那星

今日 今晚都係收手算 聽日澳假繼續

祖狗好波 差啲以為比人追和

有冇90+4 90+5 奇蹟

蒙特雷大波得半格

蒙柒入多粒開大波全格

7成

食糊

差唔多啦3餐.

買唔切-1

吊 祖亞贏咁多做咩

叉左電未

今晚巴塞識炒啦掛

喂屌 琴晚唔算燈喎

摩納哥個場痴撚線

先贏得果6000

幫老4lm

爸爸鵝鳥

.me

罐巴我了

冇羊過

喂
輕鬆

希望施帥今晚係盃賽比返啲成績黎

傻閪教練配傻閪隊 簡直一流

想問下最尾果兩場墨盃派彩未？

好眼訓 對家入波未

嘻
買對家點輸

比返啲尊重美斯

仆你個街 派得未

飯都食完原來仲未派

漢堡對家點輸

有冇成功追10k 數嘅小注玩家

賭番d自己熟既聯賽
成日話賭運賭運 鳩篤長賭一定係輸到仆街

1834633

琴晚利物浦又派錢

無買

睇飛數買左 瓜蘭尼3.5b 串 聖保羅讓和

又中

今晚我hamburg射尼斯角大

輸左兩場角大利神10我屌佢老母

仲以為自己無咁夜訓買左賽前10.5b

冷靜D先，唔好埸埸玩，睇開先玩

墨仔派左

年年都買阿根廷 年年都輸撚到仆街
食屎啦球王

追數唔好買半大同賭馬呢d鳩野

半格又買唔落手 買高倍數又問點解次次2分1機會都開對家

早排1K->30K...算唔算..?
依排1k->15k..

有冇教學 你初時1k係分幾注買 定已經係鋪鋪all in推?

跪求今晚追數波

賭自己熟既..唔好大注...唔好冇精神賭(好撚重要..冇精神賭 運會差 分析力會差..真係分析下先好買.做下功課.起馬叫做提升機會率)

聽日有老鼠 後日柏G利記 追數3寶.

求教 or 跟

留手聽日啦..聽話啦...
聽日老鼠 起馬會做大機會既波....你玩埋D ON9杯有咩用....睇下琴晚里爾輸撚埋比隊丁組就知咩事啦..

3倍幾黎講買讓和仲易中過半大

上排我都係買乜輸乜

休息一陣 再少注開始賭 反而好左

用追數心態去賭 隨時輸死你

因為會失去原有既冷靜同判斷力

....你重要買墨假...墨假中最撚假既杯賽..

都係 成日見半一低水上盤或者一球盤 通常都開讓和
但賭咁耐波都唔敢買和或者讓和

200... 你試下學我 寧願要揀中 都唔好博太高水(半大 果類) 推幾口就轉500$平注.... 我最初玩果陣連針70k...依加都倒贏返狗會10-20k左右啦.. 要學識控注 揀有信心既買 唔好場場買... 閪波(u23 墨假 巴甲 濕鳩杯..) 唔避都要細注..

SKIP會安全D..

不過認真討論 得返5k本 分10注500 500咁 定5注1000 1000咁好?

依樣真....

下下都1k試過輸2k都肉赤
之後用迫自己kelly criterion買
btw其實你地係用乜黎分析買波

10注500...100%

留意下 澳假既悉尼 柏G 英超利 暫時都係未斷可以長追... 唔包中 但起馬叫做都穩陣小小既隊(暫時炸..佢斷左就要再睇)

自己...睇主客勝率(睇佢主客場咩能力)
近況(冇態不如死撚左去...唔好亂博佢反底..)
出場陣容...出場前睇陣先買..
盤我就唔識..

巴甲 主客和@1.5 幾易中

但咁低odds, 食水好深 長追其實都係會蝕

我好小上TG...XD

@MINGBB

好la 唯有等聼日 琴晚重注左PSG上盤 輸撚死我

買盤...1球內既盤都OK.. 1球最多走盤既姐.... 半一食半格都叫贏.
一球以上即放棄..好似琴日利咁. 估佢贏1-2粒..直接買細+波膽01 02算..

.....點解唔補埋細波? 長期有3.5s 4.5s出現..

巴打，今晚跟我買過關試下，我多數小本多倍，睇下幫唔幫到你手

如果要補, 有無話要用幾多錢補?
利申: 新手

唔怕你中最怕你唔賭
賭錢追數不如過大海去大檔

除左賭神師傅外有幾多個長賭馬會會贏到

唔排除有但萬中無一

琴日買左$500上盤 :(

hkjc return rate 平均得88%, bet 365 pinnacle 起碼95%, 香港玩波真係一開波已經extra hard

賭馬會波贏真係勁人
抽水抽到咁

仲要呢排啲波癲撚左咁滯

on9 一注過啦 要中點都中 唔中你分100注都係輸

我自己好保守咁玩..
500$ @1.88 買盤(冇記錯既係咁)2/2.5球
補個3.5s 開 3粒最好 2粒都有小小賺 4粒就贏盤..輸細波... 夾一夾 同埋巴黎本身都鐘意玩波 贏緊未必炒..睇佢心情...所以先咁玩

中point輸幾贏幾仲撚死你

強隊? 有好多隊怕撚左佢..

我都係跟連登高手

香港合法得一個庄佢鐘意70%都得你睇佢早年唔跟官方派彩比人告都勝訴

博彩規例凌駕法律之上

根本HKJC玩撚晒..

感謝ching指點

成日見人咩分幾注 分幾注想追大數 不如咪賭 好過

好多人好憎我依個方法....賭錢補乜野
但自己搵自己岩既方法啦..每個人性格唔同

贏少D好過輸錢

係..贏300 好過輸埋連個本500都冇埋...
寧願拉返埋冇賭過晒左2粒鐘 都好過輸撚到仆街..

都唔洗咁灰既
因為馬會有時都會跳掣開到大約90% return rate既odds既
但真係要揀波買

老實講我上個po都有講
你5千蚊分10注 夠你玩好耐 再唔係 250蚊注
淨係買2揀一既野 盤 角 大細咩都好
冷門既唔好哂錢買

當你買盤 馬會92水 你平注500贏5輸5都係輸200蚊
如果你買10場贏得5場 你唔同注碼買落去分分鐘輸仲多

我依家300蚊場 一日玩10場 上落都唔會過1千蚊 一個星期贏輸都係幾百到一千咁上下 娛樂下咪好

馬會92盤 85角 85大細
細賽事盤88

唔玩馬會既 出面95水 你500平注10場中5場都係輸1舊水
馬會on9的

2-0買左客盤 唔覺有第4球

買咗4串1全細 果然係全炒

補平手主先 唔覺得客會再入

冇佢世界盃都冇啦

薩克達1.5/2b
信心

冇錯，想贏大錢就要有本 但係唔好屙in 又唔好分10注咁樣輸 輸埋精神心機雙重折磨

賭錢-ev你點賭都係輸
要穩定執下娛樂下就係你過55％勝率平注

今晚買巴狗一萬蚊收息好冇?

閪維爾啦

有數跟娛樂下算啦

輸到個人都無膽賭 賭黎把鬼咩 比你中到冷p都係得個2千幾 你想改變d咩

以前20k一注又玩過 5k又玩過
依家都係3幾百一場屌波仲好

希望有生之年可以試一次50k一注..

希望你有生之年可以一場輸50k

放心啦 試過啦已經

巴狗 半主有冇機

91.6%

莖莖復活

我學生 依家收火啦 屌下波開心算

最初賭波咩都唔識果陣已經試完...所以依加先識控注..

2.5/3 S 好穩 可重注

馬會最愛你呢D賭徒
輸到只係敢細注磨爛蓆 陰d陰d輸足一世比佢

冇計啦依加反贏返佢 佢又冇我符

d巴西聯賽 阿甲 半大咁好分

鶳巴又羊

very easy.

一日繼續賭咪一日比馬會抽水囉 有運又唔落重本 浪費哂D運氣啦仲以為自己好醒...😅

大炒啦

Fc悉尼又派錢？

怕你失控

試講出 主贏唔到的原因

莖b又羊

輸左幾日

改返名

我輸曬啲利是了

你大把錢怕撚

轉唔到運

你大撚把錢怕撚

我轉行做炒口罩算了

失控巴 歡迎回歸

你有大把錢 怕東咩

我有20箱但我都係打算唔出街

....單蛇你有冇咁多罩..

巴打同路
呢兩個月輸左100K
得返幾千蚊
越買越大反而唔中

失控了

單蛇fat fat了

單sir 我了

試講出唔買讓和原因

真 有運賭幾注大 好過死磨爛磨積少成多愈輸愈多

已派 純分享

比佢中70注 輸30注 都係輸

有得諗？

嘩

阿婆都識買

勁到

比個數據你
前三日我平注5百贏7輸2走1 有4場贏半
贏左1300
三日後 我輸5贏1 贏得半格 有1場輸半
我依家倒輸600
注定輸分注都無撚用

一注買痢算啦

真賠率太差 下下中得半個盤 但一輸就輸哂

要做到大岩勝率咁高 先贏到

真下次準備一注定生死 all in利記

利記唔係all in用 每次平注50k

得56%不敗率 分注點得架 緊係用1137大法啦

賭欖輸得仲慘

有冇人無口罩 十個一Q

2個夠了我了

利申 想做含果個

來吧！大混亂！期待手持口罩就有閪屌既日子

來吧！大混亂！

香港 失控 了

唔出事前益下手足

單單今晚又有 甘肛

2.5b all in

德乙賽程密到咁

今晚巴點買？

西維爾轉盤

有冇生命注跟

下盤

今晚巴塞回血ready?!?!

13倍

尼斯平時開角有9.5買？感覺開低左

做乜9

你是孤單

準備改名
諗到個好好笑既名

叫咩

私水爐

國際米蘭死全家

米蘭沒有一個是無辜的

上次條波膽記到而家
佢老母

串埋幾倍

3串7
8
7.5
6.5 7.5(國米)
$500

差d又贏200k

2:0 2:1 佢開1:1

干地笑死人

渣古有球中場直推都差d入

依家跑馬日長期唔開門

開都唔敢去。。

d廢中唔帶罩 兜口兜面咳

你話佢 佢特登對你咳

帶住把刀先去 一咳就斬頭

今晚見到個100%波

預到場假玩具。。。
3節加時 最後10秒贏5分
6秒贏2分 暫停完派膠比對面入多粒3分cup

巴塞個場？

Gun

係 可以話中硬

gun

世紀重心
國際里梅拉+1

全日只賭一場
巴塞2.5/3 S

不了

想追數

有冇珍妃睇吓

依個同上盤冇分別....賭緊佢穿唔穿盤....
skip穩陣

琴晚輸淨$200打算推十口 而家過左4關

點買好

中左巴塞咁多次伏
點解你地班基層仲係咁ON9

下盤開始落飛

我都想知 今場要買都係買下盤..睇完陣再決定要唔要下盤..定skip

尋日咁多上盤 今日下盤日了

冇人夠膽入手巴塞 我入啦

巴塞場波唔開角球咁撚醒
驚開8.5都俾人買細都買到輸死咩

紐倫堡有無人要

閪盃唔買閪維爾點叫識賭波

變左盤
-1 1.5

里昂 有無 手足

漢堡唔係特別好態都讓一球
好鬼喎

下盤大炒

疤放棄

依度點解無左人屌玩具網球

@彩櫻

因為個個都賭緊

今晚巴塞主場都冇人買？

疤而家咁撚閪好心就skip啦
輸盤都算佢可以波都輸埋

今晚除左疤仲有咩波買 買漢堡仲on9

對家

對家都係on9隊黎 點算

美欺會唔會入波紀念Kobe

skip啦..暫時睇都係買法甲上盤/大波...
疤 神級控波隊...只控唔入...
漢堡..近況差到呢
閪.....人如其名...重要1/1.5..
里昂算態好...和都係半格上落....btw 冇必要博...
留聽日老鼠算..

on9波 無參與嘅必要
場場都玩 會輸撚死

又新一輪 D人已經唔識彪哥

今晚d波

夾硬賭既手足真係縮注仲難賭過澳假墨假

有法甲咩

賭巴狗雙 一係贏半 一係和波
仲有1.85水

同意 所以先唔想玩...或者悶悶地1注細注過關算.

放棄+1

法閪杯..

雷膠神經刀隨時鋸埋疤狗

雷膠穿盤0:2

同意 上場疤差d和埋...再睇下打華倫..笑.

買少少嗌下都得既

喂
allin巴塞對家啦死基層

諗住200 雷膠+里昂+漢堡 買完訓教

紅牛x哥連

賭孖膽算

入完波 學尼馬

今晚d波買波膽2x3咪算 50蚊一注 中左就發

聽講要護級 呢場比主力休息

挽留失敗

雖得唔買 但我覺得巴會大炒

想識彪哥

漢堡送錢？

各位觀眾大家好，又來到筍盤360的時間，今日市場焦點，當屬法足盃16強賽事尼斯主場對里昂。

尼斯重用青訓產品，季初戰績頗為波動，幸好他們漸入佳境，近7場保持不敗，表現穩步上揚。

里昂王牌迪比，因重創提早收咧，反而激起隊友鬥心，歇冬後6戰法定時間取得5勝1和，更狂入21球，全開3球或以上。

既然兩隊近況均佳，捧2.5球的大盤更明智。

直播表
周五3:55am 法足盃 尼斯 Vs 里昂
無綫 myTV Gold 301；Now 638；有線654、614台

最後變

讓球和
客其他
3 3
和

有冇人繼續買巴塞上盤

今日重心
漢堡上盤

買左

巴塞大大話話都小學支持到依家30幾歲 果1千幾百支持下算得咩錢

荀盤360乜水？燈嚟？

今季淨係買巴塞波衫都買左4件

同路

梗係有啦

半主勝

今日追數賭！

頭4場
大大小大

屌你老母狗會 巴上盤食左0.15水 平時抽0.05左右都算
利申 唔諗住買呢場 純粹睇到個賠率覺得仲買狗會好傻閪
全世界抽水最多既莊 我屌你老母狗會 食到1.6丫笨

巴塞

未回姐

平時1.92 1.92

因為馬會知今場穿盤

巴塞係最少贏2球架啦 美斯用佢條撚擔保

乜撚野地上最強屌佢老母美欺
近8場開得1場上盤

同埋牙雷表示今場唔出正選了

睇左陣再講

尼斯今場角大點解咁好分有9.5高水既

因為尼斯湖水怪

出左陣變左-2.5 你買唔買先 要買-1.5/2就依家好買啦

呢場傻閪都知巴塞穿硬

hat trick

馬會比出面率先落飛

巴塞對家大船 識買了

用kobe

漢堡 下
里昂 上
西維爾下
SARS 上

雲巴呢

早飛買左漢堡包 希望聽朝訓醒有錢食漢堡

放棄

有冇你個名嘅seed

對死曬

聽朝又多左堆空難ID

係外仔輸左7皮 要14日追翻

你咁買法 點追

等你帶佢哋上路

出左手

今晚上5000

右手唔出？

尾場暫時對了 等起身睇埋

巴塞 漢堡 lyon 上盤3x1

跟

空難LIST：

30/1
里昂盤（我賭上我個爐嘅名譽）
西維爾盤

即係會空難？

師兄買咗幾多

allined

空難係我個名 我嘅list= 必中list

聽朝西球爾空難

巴塞Full

美斯 配 電話佬

All in -2主

Gun左

勁中

跟咗
訓醒對答案

笑死 乜咁多人加入小隊

喂掂呀

a米撚死太多手足

里昂爭氣plz 唔想害到手足
最多下場私人豬翻出去

講真嘅 里昂真心好大信心

疤狗強陣回飛

2:2真係估佢唔到...

真
點買得落手

愈回愈愛 最好回到上2 一野轟落去

巴串里昂盤ok?

A米4:2 上盤全格goalll

唔敢再買巴

錢多咪咁買
不過留名4點一齊改名巴塞空難

巴 好難講
睇左幾場都唔知踢緊乜
想用翻tiki taka但又踢唔出威脅
睇佢猜波不如瞓多陣算

個日邊撚個報假

想追番10k數

即係尼斯？

唔好jer

尼斯角大射漢堡角大 中硬

咁你咪跟對家

係咪應該all in想追番10k數

雷加 x 里昂

唔好 平注
想allin就單頭尼斯

有無陣睇

咁應該買9.5b定係10.5b

9.5

買巴真係要驗腦，成對垃圾唔知做乜鳩
永遠都帶比你驚喜，就係嚇撚到你仆街
買對家就啱啦
估計
2-1
1-1
3-1
輸波唔係冇可能

作客就係既
主場多數正路

Google 打巴塞羅納足球

失控注 巴蛋陣

無so9 唔多夠踢

一陣hea 踢1-0完

應該唔會

收到外圍風 有人想知再講

我了單蛇

單蛇 講

飲緊嘢噴咗

自己都忍唔住笑

今次中

3場反底 3串1 巴 漢堡 閪維 唔信場場輸盤

得狗要巴

跟祝贏大錢

個盤無力 鳩開

漢堡 同 巴塞 連輸56場盤呢2隊有營利先好買

冇問題嘅，就係今晚

邊個得狗？好準嫁？

巴0:0 HF

Goalllllllllll

1:0

巴1:0

咁撚快1:0 仆街啦

補主其他

8.5s 有冇跟機

唔買巴就秒糕

上盤gel得

輕鬆

我好心痛

-1.5/2

基沙文

靚傳

秒goal 半細了

科威特班霸廢撚到

秒goal撚半大

2:0

屌 2-0

抄低哂上面買左上盤班傻狗 完場笑鳩牠們

半大易到

2:0？

延續琴日西盃半大

留名待笑

估撚到唔買就會正路波唉

漢堡先最難反底

上盤可以郭富城？

Skip咗呢場是咪on9

var

Var ing

買咗2.5/3細 秒針

勁撚到巴塞咩事

炸 屌

Boom

炸

boom 1:0

炸左

唔出力就雞胸

下盤可以點部署

半大入返房先

炸完 _ _ _

入錢

咁多人重gel知咩事

冇買半大

VAR真係本世紀最偉大發明

炸左啦

21倍 等收錢

有我加持唔驚啦

等派錢

半和又好 半客又好 是但啦

撚半大了

今晚上盤翻晚ok？

巴1:0 HF

有冇link?

一定

疤爆裂式禁屌

半大谷住谷住

thx 祝贏

快手比多球半大

半大慘被gel死

秒goal半細 吊

李文條

比多粒啊

巴塞憤怒足球？

雷膠都幾腳中龍

射得太正

各位巴打漢堡點睇？買咗半主驚驚

冇買到巴

半大please..

好事 會和

2連c

半大了

2:0 真未？

咪撚再炸

屌2連c jump.. 8.5s

兩個傻9

半大

呢場主其他all in了 巴狗主場發洩

真 半大

角球都有var？
有都係客犯規啦

2.05半大

唔入多一兩球好牙煙
失一球就輸晒

後悔

求同路

2:2 ft

乜巴塞咁撚勁架咩

基沙文偷入波

又買左咩

買左條2x1讓和應該要針

無買就入 有冇人同我一樣

條後防都係好性感

咁撚正氣
係咪真係巴狗
估你唔到真係

全年重心 🍔

你有睇就知後防...

次次買疤都豬邊敢買 仲要閪盃

我得16k本
起碼要贏多18k左右
我分左8k買疤
如果疤贏全格就陣間2x1 or 3x1

下下都比人爆到入禁區

巴俾人入都唔奇,係咁後場猜又唔大腳俾前

巴狗俾多球

得半格不如輸埋去

三中堅

買左疤讓和

咁樣先勁 比人入到禁區

巴個21號係咪之前踢ajax踢到識飛個個

真 半格拎去餵狗都唔要

係

睇好雷膠有一球 3:0買受讓先

咁唔買讓主？

巴係咁俾左閘頂, 有回報了

佢地無買 唔洗理

無入球 快

碧基踢成點

隱形 無起過腳

入球雙 有冇錢買口罩就睇呢鋪

巴穩了 訓

雷加下盤

傻仔 輸死你

集氣

3000

雷加入1粒 keep到2-1就等收錢
1.5/2上盤比狗買

唔入都收錢。。

屌你鼻水都噴埋出嚟

跪求巴塞456 漢堡半主1:0到尾

賭左好耐垃圾波 終於有德穴玩

一定守到咩

佢意思你輸剩半格驗腦

半2全2?

疤請立即完場

2:0波膽

2:0 11c ft

今晚有咩心水啊

阿甲讓和

西維爾搞乜回到

Hea到

3:0

穿埋盤

美斯1打3

再入啦得三粒好危

美c打廢物就勁

無左華維迪 疤重生？

追多口7.5s先

西維爾回得好勁喎

62分鐘已經開7.5

中條低水想去驗腦

半大2.05 主盤1.82
而家1.3

巴塞-2讓主易到

漢堡 里昂咁硬？水位郁都唔郁

真係要出維度先有啲野睇下

轉頭4-0就1.6

本身仲諗住講應該有多一粒， 點知見撚到拉膠入仲要換維達…… 一係3:0完一係畀人入……

漢堡 花紅雙糧注

雷狗入返粒未

-1？

我賽前睇好3:1 所以唔買主盤

換Jordi？？？疤一定俾人入粒

盤 點都贏到一粒 冇兩粒起碼有得走

3:1硬換埋Jordi巴打你等全格啦，可憐我買疤盤……

2 漢堡(主) 對 紐倫堡(客)
主 [-1] @ 1.80

酉維回到兩倍

快4:0

買盤係咪串緊

@彩 訓左未

基佬陳

聽日收錢早唞各位

係吖串漢堡

你個名但願德乙同德甲一樣正氣

一開波就拎黃

漢堡又西

改定名了 漢堡斷腳

疤雷入多粒好wor 雙呀屌

放心我呢排好運

漢堡食硬

點解

里昂個賠率唔係好靚

漢堡針！

巴7.5s唔知點輸

-1

包仔快20

仲要係喺科隆買返嚟件垃圾

仆街 一講就c..

4-0

4:0 巴塞

10都未有……不樂觀……有盤走偷笑

4:0就請停止衝擊底線

1.6 了

入球雙頂埋佢

岩岩開波 包仔信念

Arthur fit撚到

有幾執雞炸喎

希望啦話曬大家同一條船巴塞個邊應該唔使擔心住

呢個真

入咗嚟五分鐘身都未熱好啦， 你估個個都係丙朗執雞王咩

雷狗真係廢hi嚟,要左讓和想驗腦

咁都叫唔洗擔心住 手足你都幾保守下
我直頭係馬會排緊隊收錢

排到12點好快姐

漢堡搵次正氣下please

食埋漢堡包同你一齊排

漢堡穩如狗

西維有冇人要

漢堡連輸8場盤都有人買

一陣可能推法杯
再咁買法可能今季上到黑

0355 有無人要尼c

入了

反底
有無水 想推了

法杯有無即角

8角大高水入左求走盤

又上100k

疤-2c

主場 放心啦

不了 我7.5s

一日未完場， 唔敢亂咁Gel之前付出咗好沉重嘅代價

你贏囉

入一球都難,仲要2球

漢堡贏撚硬

今次目標1m

應該唔會兩場閪杯都上盤咁荀
疤穿盤 閪維要對家了

疤完場未 屎汁都bit埋出嚟

下場買咩

漢堡！

漢堡包!!!!!

10！

包仔！

包勁到

話左主場升班信念

話撚左你班on9又送錢

整多球

買完-1盤5秒即入

隻nigga前鋒好波

睇好法杯大
想等20分鐘左右買

好撚彩受到注

頭蛇

5:0 巴塞

疤50

漢堡正氣到

下場米乜鳩

jc 1－2 2－1個賠率特別低大波開硬？

包條barcodep快20

屌你疤狗食撚左屎嚟

5球不如比多2角

入球雙 屌

Gun了

補幾

3

輸5球就咪撚補啦

一weak就大炒了 疤狗

雷加太廢

比角走盤好嗎

里昂對家

賭波新手一問 點解你地仲買到嘅盤我無得買嘅

唔記得買波

唔好問,好危險

5:0 7c ft

7.5s頂到心臟病發

好開心
已派 不會再派

真 差啲賴屎

打去馬會落注有得買即場盤

屌你老母 上半場10分鐘刷4c 笑死

我了健哥

感覺有7成

又po
要打幾多次飛機

YY有咩推薦？

里昂輸半博全 可能要踢加時

因為好爽

包對家真係好廢

3 尼斯(主) 對 里昂(客)
主 [0/+0.5] @ 1.90 $

買左10k3x1 巴 漢 西維 準備補飛

好撚準啊健哥....

點解坐和？

包仔半場20比我定定驚得唔得

如果準 我問銀行借錢賭

。。。同左路

漢堡12碼

西維盤
尼斯半和

我訓教了

覺得唔洗補 補等西維0:1補個一球下盤

識野一定係買里昂

個閪杯成日和,尼斯依隊仆街同電恩一閪樣

尼斯算 夠薑 4場上盤

要入啊屌

Miss

包包PEN

咁仆街啦你咁撚柒燈

包20

2:0!!

入咗

屌 補飛了 1k就唔補姐 10k 補一補佢

輕鬆阿喂！

半大爽

以為個盤開唔到

唔記得買漢堡 掛住睇av

點解我會睇好紐倫堡...... skip左
希望里昂中

一齊輸

又要頂…

幾場波開波幾分鐘個app就封曬盤係點解 唔該ching

終於追到漢堡反底

里昂x米蘭迪斯

咁撚正氣

補20k下盤？

召喚會員漢堡反底

10 覺得頂多輸半西維

紐倫堡想直落德丙

又話zzz

訓之前見到2-0

是旦

頭4場同得蛇同晒路點搞
雖然買得一場

咁補讓和

對哂

先叫糊，仲有西維爾同里昂既飛

又中 呢場skip左

今次仲唔係派我

手足唔驚肺炎？

祝贏

祝手足贏多d

有 中硬

咁派幾多？

帶左口罩😷買完即刻消毒酒精洗手

希望今晚勁中訓了

出3/3.5細但自己買上盤仲貼埋出黎

最後一注 西維對家
原因西維讓太少 客晉仲有1.3太高水

尼c冇c

一講就有

賣料狗都信

有無心水過關

早波3場上盤

里昂似樣

閪維 應該針得

1:0閪

屌你 好彩有補飛 西維狗

唔洗多謝我 派番幾舊我就得

閪波

仆街冇睇到上面啲分析

西維針

場場入得咁快 係得場廢閪法盃無...

傻閪西維

屌你搵日正氣上盤日都無 賭你老母西

好撚凍

咩叫上盤

閪維半客 24

包對家廢到角都刷唔到

未想 獨來獨往

西維應該半格都拎唔返
里昂x米蘭

即場有咩好買

里昂

紐堡真係想兩連降

Lyon 1:0

冇人派點支持我繼續出水

中

西維爾半場cup ok？

正氣里昂唔串 走去串閪維

屌你紐堡落後就攻喇 仲回乜撚嘢傳

我覺得法國杯好假
不了

德乙補時0.5s cashed

里昂x米蘭收左一半先頂住就搞店

屌你老味同你一樣。。。

不過唔知點解覺得西維cup到

原本-1果陣想要
但轉左一球球半食唔落

半場前里昂 米蘭入多粒 我就可以訓了

苦主x3

西維爾好似係強陣容喎

諗多左 奈斯追和機會仲大dd l

德乙回傳咗十分鐘

睇下點

比多啲record 想笑下

其實上季伏特加降班都唔算抵死

柏林聯係幾勁

唔知今季佢同閪包邊個有得直升

奈斯踢到咁遲早比人入多粒

包啦 上年玩完野 今年再唔升比人扑左個場都似

入球細

啱0：2ft

似1:2/1:3

支持

西維1:1ft就真係撚狗初盤讓得1球 盃賽真係流流地

尼斯角大易到

正氣

leon ng?

我愛隊點輸

咁夜

你又執幾雞 爽到

閪維爾

米蘭有無咁撚勁 殺完切爾達 今場到西維
唔識賭了

西半場和唔到唔洗諗上盤

上啦西維爾

兩場盃賽都買咗和 希望有

wtf 2:0 唉屌 又斷一

on9

頭三場都2:0

你老母閪維

西維西到

屌你老味半大夜

我屌 一講完主隊即入

閪維開到4:2一世球迷

由琴日四點西盃全半大

I屌你老味瞓覺以後back list西維爾

乜撚野馬特烏斯

都未完場

里昂入埋我就訓得等朝早cash out了

仲想阿積士式反杯？

4粒啊,你估疤狗咩

西維爾食屎啦

針定先bye

主隊半場贏幾多倍？上一場先贏咗切爾

沖涼果陣想屌西維對家點知沖完就開左波

閪維爾又閪

聽日要allin老鼠

包下半場...

垃圾堡 屌你老母

2:1....

閪包

屌垃圾包一射就入點呀

閪包同閪維爾真係blacklist

下半場即刻彎撚哂

支持包一齊輸埋佢

仲要outside shot 屌輸埋佢啦閪包

唔好

下下都兩連角 角細玩撚咩

下盤夜

有位巴打個名咪講左

角細比犬買

有料

有冇人可以幫我計吓西維爾二比四機率幾多

0

thanks

波台有冇手足未訓

輸包一係穿一係快撚D輸埋佢啦垃圾波

知啦

德乙啲角真係俾狗賭

部署朝早波好過

Leon半大我扮狗叫

漢堡

西杯刷角 dllm

以後甲組打乙丙組要skip

漢堡咁踢遲早俾人追和

電腦分析44%係2:2 31%係2:1 15%係2:0 8%係2:3 2%係2:4

里昂肯完半場未

Lyon 半場補咁耐？

2:1 ft俾返份糧我算數啦 知錯勒屌

多謝你個2%其他人話係零我都唔係好信

10分鐘都黎緊

開個8%執返咋沙得唔得

8c!

人生總要有希望

早知買半大算 諗住半客穩啲

點呀輸包，一係3:1一係2:2俾我訓啦屌

賭運氣

係 唔嗲唔吊

漢堡贏波冇角算幾正路
反而基爾和波都冇角呢d 先難賭
好彩冇開即場

場波悶果下慘

幾點結算

紐堡係咪贏緊4粒 完全唔似想追和

閪包夠似贏緊10粒

主12碼

法杯即場點部署

抵撚死喇紐堡 又有得輸多粒 傻閪咪繼續慢慢妹

3:1準備！

多謝全格

夠疆咪撚入

3-1

輸包之力！！！！

包包

唔好入

🤑🤑🤑🤑🤑🤑

41未 我想訓教

諗起 聖保羅比人入..唉

守撚好呀

頂住呀

咪再輸